今年入u，有邊科係乞食科？

4年後畢業＝失業，人工低過譚仔阿姐

社科也

中醫
讀六年 高阿姐少少
仲要係有人請嘅case
Mo transferable skill仲會染到中式思考呢個病
Degree係本行以外完全無用
利由：執葉終衣

去加拿大讀讀完留個邊

咩科都好，差極都不至於乞食

社科培養人嘅critical thinking
好有用

n展

香港地嚟講唔係專科已經係乞食㗎啦

中式思考即係點？

梗係乞食之首嘅
終蟈淫民學科啦

即係公我贏，字你輸

哂銀

Materials engineering

[警世 你問我答] 絶對唔好入城大材料工程 materials engineering!

覆錯 sor

除左醫療 全部乞食

會計/語文/社科/史哲藝

全部，芝麻外奴準備一車一車運過嚟

一切都係閪醫嘅錯

natural science

利申：讀緊，雖然讀得好開心，但一諗到一畢業就乞食，就頹曬

Pure science註定係乞食科

BBA

IT
遲早乞食

未見過有人IT乞食

通常IT人所謂既乞食係唔夠50k人工

冇
考警察

歷史系 等揸兜